請勿干預別國內政

支那口交部今次去咗邊

已經提出嚴正交涉